
                      ¿Cómo se puede coger una serie tan buena y hacer tal bodrio de película?
Ya no es que me crispe que la historia esté completamente cambiada, porque se puede hacer algo diferente y bueno, pero es que esto es absolutamente infumable! Voy por el minuto 67 y me niego a seguir malgastando mi tiempo con esta mierda.

Lo único que se libra son los efectos especiales.
        
            